香港警察幾時征服埋梵諦岡教廷

反正你地個名都臭到咁

推

綠帽軍西征？